我想將「女示威者被迫全裸由男警搜身」事件畀Lady Gaga

我係之前發起將「女街坊被捕時褲被扯甩」嘅發起人
而家希望有能人士可以起草稿
將「女示威者被迫全裸由男警搜身」事件喺instagram direct message畀Lady Gaga
從而引起關注
麻煩全能嘅連登仔出手

factcheck左先啦

第1件事好似證實唔到
第2件事都未證實到wo
fact check左先得唔得呀

=========================
係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

其實九成九 9 up

成件事點都無可能證實到

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

搵埋啦 Madonna

如果令人覺得fake news 對大局不利

Fact check左先
狼來了得多
連自己人最後都唔會幫你
Fc 完，先可以做野

揾咗真受害人先啦屌

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

屌你呢單野9成係fake news

畀埋 Emma Watson 啦

Fact check?

咪撚on9啦 三毛

拉到露底底都可以試下，祼體真係…圖都冇張唔好講

假撚到咁都傳出去，黃可能成為國際大笑柄

推

想點 fat cheque?
想二次傷害受害人？
就算有女仔肯出黎唔信既人都係唔信
定係你認為奴萎聰，鄧炳強定李桂子會認左佢？

唔好, 等呢單野有確實證據先好做, 呢單野而家好大機會係專登整出黎既假新聞

on9

Emma Watson

咁做前最好fact check

同一件事想出幾多個post?

平時好缺乏關注？

都未fc

冇得fc 但係出po嗰個淨係寫已fc 3隻字都係廢話黎 冇人想係真 但係如果用寧可信其有嘅心態 當呢件係事實咁處理 仲話要fw俾外國女權人士 其實係咪有啲問題呢

呢啲做文宣就得，真係要告狀，最好fc

你有份睇？

咁樣嘅話只好當事人親自去講比較好
因為我地證實唔到 人地只會當我地廢up

818

起碼事主要接受新聞訪問先敢信，可以唔洗出樣出名。如果唔係都好難信。

咁佢問你 Is it true? 你點答？

都未fc
咁大件事點會得純文字仲要第3身角度講
人地搞白色恐怖你就當係

推
emma watson
lady gaga
女明星

就算黑警做乜都唔出奇
但一日冇證據一日都做唔到野
亂咁傳盞幫對家入彈

我地信無用架，人地問你真確性咁你點答？

想問上次Emma Watson有冇回應過？

一定要証據 環境証據 要夠料才出 一係唔做 一做要絕對把握

乜都冇得堆字點信
最小佢遮樣出黎講翻先得
連事主都冇講經咩

跟住啲人就衝出黎話會二次傷害 不了

似有組織咁自製假新聞等我地傳, 之後再踢爆去抹黑我地

一定要fact check左先
依家係一子錯滿盤皆落索
唔好自己提供黑材料比人

大佬啊，OP正視下個問題啦

咩證據都無，連事主出黎講都無，到底你想人地睇咩？

自己友都唔敢信，人地點信你

唔係連登就咩都真

同意呀，咪咁易上當呀
一句FC就信，同機場第一日有咩分別

始終冇得證實 唯一希望係藍絲嚇鳩D細路

個facebook page極度懷疑藍扮黃

係大傷害
但佢唔通唔面對咩
鼓起勇氣
講翻出黎先有人幫到佢

真受害人唔該出嚟fact check 先

如果係假 真係好高招

始終信與唔信都挑撥到唔開心既情緒

又靠人, 靠自己啦, 唔好乜都要人幫啦, 好廢
世界上比我哋更慘嘅人多的是啦, 點解要幫你先

唔好衝動，fact check 先行動

講真 如果當事人唔肯講
我寧願唔揚出去
唔係話道唔道得撚
而係呢啲野太容易俾人篤穿 俾對家拎黎大造新聞

我地唔可以同對家一樣講大話

到時炒車，成個抗爭可以收皮！

我地唔係藍絲，唔係有人轉段野出黎就會信同周圍發！樓主出post可以求fact check，但唔好亂帶風向！

FACT CHECK 啊 知唔知乜野叫FACT CHECK啊

之前鄭松泰有條片係男警搜女仔身
點解唔搞依條片先?

似想引起仇恨怒火 令818失控

如果大家建議唔講出去
請使用不推文回覆 唔該晒

無証無據

pish

都要有證據

唔好on9，亂散啲未證實消息出去

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble
--------------------------------------
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

BTW，樓主好努力推哩單野

邊個會問你真確性？

唔好再幫佢推POST, 負皮之後走人/不推文回覆

fact check jor sin la

仲突然開始有人出post話send比外國女權, 唔好理share左先, 伏味濃到爆

件事怪怪地，小心跟車太貼...

一定係Send 埋比Madonna !!
佢當年有幫過pussy riot發聲

FC

fc先

FC yet？

對家撚會問完你先再寫咩
一句港獨份子無圖無片抹黑警察就夠收你皮啦
呢單野乜相乜聲帶都無呀

請善用不推文回覆

未fact check唔好傳住

小心流料，唔好衝動

十成係假 藍屍page嚇人唔出黎

Lady Gaga

佢話要send俾 lady gaga 嘛

屌你同藍絲有乜分別
支持自己陣營嘅嘢就算冇證冇據都毫無保留咁相信

唔覺得係真
不過如果係真嘅話希望事主私底下會同女權嗰啲講
點都好過公開講出嚟

未fact check唔好咁做

見樓上d人話唔洗fc 直接比左先 一睇就知3毛黎
想破壞我地長久以來既誠信同努力
等外國再唔信我地講既野 長遠會影響到我地所有事

其實你係9up緊 自己知唔知？

經過呢兩個月
好難講...

我地一直以來叫一切都fc先
你地唔撚記得哂？？？？

係咪要返返去五年前？

咁你憑咩叫人幫你引起關注？

係
其實
㧗甩Bra
非禮揸胸
下體壓身
抬示威者至下體全裸
以上呢啲事件圖文並茂，已經好令人震驚
不如推咗呢啲先

Fact check 完先再推呢單

真心膠

算吧啦上次走光件事
幾多人一齊send俾佢最後咪都係冇理到
已經對國際女權撚失晒望

起馬都搵到當事人先啦
人講fc就信 同廢老有咩分別

fact check都未就想叫人關

係真ge 要講埋俾Nancy 阿姨知
真係有權力的女權西黎

Fact check ...

未Fact Check
就唔好傳la
破壞我地的聲譽

請善用不推文回覆功能

起碼要有受害人出嚟講左先

9up 有個普 唔通作篇比基佬黑警豆賓周錫春袋又send封信咩

起碼都要有當事人出嚟先啦

等當事人fc先，因為而家都未知事實真係

交曬錢圖/銀行情況/atm收皮圖

冇得 verify source 同冇受害人指證，唔建議大搞

同埋之前冇聽講被捕後到保釋 /上庭前要全裸搜身，呢個動作似係入册之前先做，有錯請糾正

假新聞 , 獨裁國家常用手法 , 不過蠢人太多 , 都廢事解釋

fc先啦

仲有Brie Larson 佢會睇dm

未fact check

Fact check 咗先

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

廢物on9仔收皮啦。

答 fact checked

味知真假,7左就死

no on9

證據？

有冇諗過可能係藍絲放流料再話示威者老屈

屌你都廢撚事

學藍絲玩fake news 冇問題甚至有效， 但正經野就要fact check

9成假

agree 冇fc fake左人點算 同人地都好難信你
如果係真班黑警死全家都唔夠

8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

FC先

咁又唔好咁講，但fc唔到好難做文宣。

其實講真
共產黨有咩做唔出

睇你信唔信咋麻

推呀

有證據都唔會認啦 而且單方面比人除衫摸點比證據 強姦就會留dna姐

狗就係會做呢d野既人 唔洗factcheck都知啦

未有證據(雖然好難)或者未有集體控訴前都唔好亂發消息

到時傳到出國際層面 又比人fc到係無
人地對我地既信任就會無左
雖然真係幾難fc到 但無證據係外人眼中真係當你吹水
我地信無用 外人係睇證據

叫人唔fact check 極大機會係五毛，呢個post好大收獲

咁有可能係假新聞就唔好亂 send 俾外國人啦大佬
仲要咁多正評

證實左再諗

段文一開頭就話 "已FC" 九成九係流料

連時地人都冇就亂鳩咁嚟

你點證明一件事係無發生過？。？

要咩證據？
駛唔駛拍埋片？

有邊個可以證實無發生過？
有發生過
警察唔會認
無發生過
警察點證明無發生過？
究竟想冷處理既人諗緊乜
大家應該好清楚

想問下之前sd俾emma個封信有冇人有佢既回覆or睇左？ ？ 😭😭

但我哋求助嘅對象係西方文明
人哋行無罪推定原則
要指控方提出證據而唔係被告自己蒐證自辯
留意吓點解me too後期收皮

你 sure #MeToo 真係收左皮？
你想點 fact check?
要點先證實到？
係咪叫個受害人開 press con 講畀人非禮？
你想迫死個受害人多 d

Send呢張仲好啦 起碼係真

真心想幫受害人就唔係宜家攞件事做子彈
而係努力打好場仗，到時先有權攞cctv等證據整死班仆街
你宜家齋一腔熱血推件事出去俾對方質疑先容易引發二次傷害

你覺得班狗會係 CCTV 房強姦非禮？

你聽聽今日狗狗發言人嘅回應

咪就係
每日作個故仔出黎
交俾利君雅BB

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

No fact check no talk.

插我啲人想問下我而家推得post未
幾肯定好快會有新消息關於女性被虐待推出
定又要有晒video先推得
而家已經有神秘屋承認咗

推

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

巴打好醒

之後佢就會揾埋特奶喇麻
高招

要fact checked先好比lady gaga睇
否則同對家有咩分別？

依個時候仲講道德
咁啱啦 禍不及家人
唔好起啲狗屋企嘅底
如果唔係同對家有咩分別？

借位推：
「反送中」性暴力調查及支援！

連登仔真係唔識玩
咩都要Fact Check
有得做個陣唔做
而家香港單嘢全世畀政府都講緊
多個機會嚟多一波攻擊都唔識做
仲要講道德

你傳比d藍絲睇就唔洗fc姐
傳比外國要人幫唔fc穿崩真係國際笑話

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重

點先fc到

sor巴打
係我太天真
今時今日仲覺得香港無咁黑暗，係我on9
推！！！

點啊 笑得未？

幾廿歲人都咁天真

喂 笑得未
定又要有影片

go

幾時死啊？

搵咗啦 跟住呢

幾時死？

有啦 跟住點？

扮成點？

push

個大話講成點？

點啊 仲要啲咩？

p牌仔都幫你推下

喂 點啊？

幾時死啊你？

小弟英文唔好 求文宣圖

開記者會

連登仔真係

你俾得人哋名人睇人哋就要求真㗎啦
攞自己名譽同你較飛咩

你無fact checked就咁扔俾佢嘅話唔會有用

外國女權會信受害人

而家算唔算有咁 想問下？

班metoo死曬去邊

點先算有 係唔係要有晒4K影片畀你先算？

求文宣圖
dm埋Taylor Swift

...而家記者會嗰個係俾母狗搜，唔係狗公

推! 721 805 811

屌你老母,
到底有幾多人仲講fact check
依家無得fact check呀, 除非你係班狗既其中一個
仲未知點玩?
班黑社會捉返去就係知狗屋無CCTV
任人魚肉, 擺明知無手尾跟
今日可以除衫, 聽日就可以係狗屋姦埋,被自殺埋
明唔明??
可以點Fact check?????係咪無腦?
我唔信有個女仔會拎自己最重要既野同命仔黎造假囉

Push

你想我可以再開多個post
女示威者被迫全裸由女警搜身並極有可能喺男警監視之下
太長唔識打

sorry

開埋記招啦 夠用未？

屬於香港既#metoo行動上線啦

一撚早就講左要搞#metoo
又有女義士企出嚟話比警察非禮喇
根本呢啲情況就係一路都有
#eye4hk既同時可唔可以留意下呢邊
都係個句啦 我p牌仔推唔到
真係有心幫班義士 幫班比人強行除哂衫比警狗公睇撚哂既女仔
就入嚟同我推撚爆佢

夠

警員編號: 55827 26522

P牌推唔到
LADYGAGA HELPPPPPPPPPPP

老豆搵仔！！！

咩點呀
你原先無fc係「女示威者被迫全裸由男警搜身」
以家係女警呀，雖然都係有問題
但係你要將件事推上國際既話咁重要既information都出錯你唔會覺得on9?
仲係到點呀點呀
以家fc左就任你搞，幫埋你搞又點話
原先未fc就請收皮

炒咗車都唔肯認

support!!!!!!

叫你fc 先就叫抄車，乜撚野logic
我如果話呢單野肯定係流就叫抄車啦

屌你地 算9數啦
推第二個post 得唔得啦
炒車咪炒車

仲有Emma Watson

錫春袋都唔L 割

有咩衝突
出面有post要推上國際新聞
咁點解淨係要走一條路咁推上國際新聞
點解唔可以行多第二條路？
行女權路唔得？

邊個叫你割
咪妄上迫害症啦

不如開多次post?

你開過post啦
其實twitter帶trend一定係最快 如果d人肯玩twitter
好過你sd比lady gaga呢d

可以

..

點支持你

之前有巴打send咗走光單野俾佢, 但佢好似read都冇read

真偽善，墨西哥個單又唔出聲，香港呢d又唔出聲，學咩人做大使。

#55827
#26522

標題轉做女警重開
加埋比妙麗喇

"女示威者被迫全裸由男警搜身"

依個時間再開post! 推

幫你推

再開post

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

之前 愛瑪 華生 果邊有無回應？

無

麻煩搵人再開post
暫時未得閒

PISH

Sd la 相又有 press releases 又有

咁都要fc，檢討受害人咩

一聞講咗連登仔要埋4K影片 最好畀佢地打埋個J先

推乜鳩呀
你個主題係
＂女示威者被迫全裸由男警搜身＂
好似呢個post啲人夠理性

喂 咁理性可唔可以睇返我上少少啲comment啊？

好似有人話要fc咋，如果唔係呢個星期傳到恆係比男警凌辱，點知今日係原來比女警，黑警到時口氣仲大啲

世一 Modric

Please help do so

Thanks

＂女示威者被迫全裸由男警搜身＂

差啲傳埋錯嘅訊息出外國…好彩…

其實喺Twitter 搞比較容易推到本人見到同回應㗎ig 好多都係公司管理

搵之前metoo嗰啲搞手

Pishhhh

所以義士受嘅不人道對待，黑警濫權濫暴

一定要比世界知，我地要取回公道